Sicario: Day of the Soldado討論區

溫哥華睇咗 完全唔差 緊張度尤勝第一集 某d位全場O嘴透唔到氣 劇情好癲 個妹妹幾好戲 講多咗好多嘢 例如matt同Alejandro嘅gay情 個尾全場

呢三條友

香港都唔上
點討論呀

個氣氛同第一集似唔似

好似 劇院睇會好feel好多 d bgm一樣

諗住有外國清睇咗 你可以問問題 我會答yes or no

雖然轉導演但好想睇

呢個導演拍得幾好 比起上集 呢集d槍戰好勁

直頭唔上定遲D咋

一定會上 香港譯做毒裁者2

真真?

第一集個劇情同氣氛超正 如果上第二集一定捧場

就我覺得 呢個導演做呢種電影幾正 氣氛更加緊張 劇情就癲過上集 講少少劇情 呢集講毒販幫恐怖分子過美國 matt收order做嘢要毒販鬼打鬼 佢地做嘅嘢仲恐怖過恐怖分子

想睇鷹眼套Tag

Tag香港都係華納發行 之前睇優先場播左預告

見有好多人講差過上一集

Tag我都睇埋 唔錯

睇你想要咩style 我就覺得冇預期中咁差太多 感觀上差唔多 但唔好expect同上集一樣 劇本都係Taylor寫 但兩種style

第一集d 掌鏡真心正
黃昏準備入黑ge 美墨邊境加埋個bgm

鷹眼喺套戲時間同發揮都係普通咁
基本上套戲係cut開幾份咁俾每個電視劇主角都發揮少少

人物同故事都麻麻但勝在最後兄弟情嘅描繪
呢樣嘢係喺美式喜劇到係好少見到做得咁到位

導演先係套戲既靈魂，直接改第個名好過

上集顧忌個女主角喺度先忍手
今集完全喪心病狂無法無天一啲都唔意外

其實叫Soldado應該都好過叫Sicario：Day of the Soldado

我英文listening唔係咁好，睇完有幾個位唔明
1）Matt話班警察係paid by Carlos Reyes,但係點解要伏擊佢地？
2）CIA去到中間發現果三個恐怖分子係美國公民，咁佢地成個行動係咪冇意義？
3）Matt最尾做咩唔殺Isabella?

1)佢地想順便殺埋班美國佬
2）係 成個行動柒左
3）我覺得係Matt覺得Alejandro為左條嚫妹連命都冇 幫下佢完成任務

同埋最尾做咩有部車追著Alejandro?

應該係嗰班人 佢地走嗰陣仲有好多車

Panorama買左 秋天先上

毒裁者2無法無天........

學埋你洪興隻手遮天

想睇
第一集好睇

等半年

屌你老母香港幾時上啊 以為7月尾上等撚到9月影都冇 仆街

都就快出碟

秋季上

9月27

今日開始有得dl

套野真係幾神 好睇

除左劇情冇上集咁出色 基本上所有嘢都做得幾好

好想知最後搵條𡃁仔當佢殺手咁報仇定係培育佢

睇左 唔錯 幾驚a仔死左冇續集 而家起碼有希望

Both

屌香港又改左10月先上

屌佢老未頂唔撚順尋日down左1080p睇 唔係話我唔想比錢，如果早d上我第一日就衝入戲院睇 btw氣氛好似冇上集咁tense,但槍戰多左，feel到有今集humvee escort同墨西哥差佬stand off果幕有第一集既影子 不過個人覺得第一集氣氛正好多

認同第一集氣氛比較好，觀眾同女主一樣都唔知下一步係點，緊張而且張力較高

第二集係車隊遇埋伏同最後估alejandro咩下場比較緊張之外，其餘都平淡啲

香港成10月尾先上
岩岩睇左原來成個故事唔同哂
睇個結尾係唔係會有第三集
好鍾意呢個系列幾好睇拍得

第三集話會搵返Emily Blunt拍

老實講好鍾意EMILY 今集冇左佢好
如果呢2場黎計我覺得第一集好睇D
由美->墨->美果段路個感覺好正

第一集劇情好睇啲 第二集我係睇人多啲

係
第一集翻睇左4 5次